acer電腦壞咗維修問題

我依家人在英國，因為部電腦壞咗所以要拎去整 我揾返acer幫我搞，佢地就叫我俾咗錢跟住寄去一個叫infoteam international services(英國acer啲維修都係係度搞)跟住我就俾咗部電腦啲便利店等佢地寄走。依家我睇咗好多comment都話個度啲人又粗手粗腳，跟住又會整爛部電腦，有幾條友都話本身得一個問題會變兩個再變多個，叫佢地俾錢整，有啲人冇俾錢就寄返部用唔到嘅俾佢。之但係呢啲問題係13至16年發生，最近個個review係係18年就話其實服務ok。
所以我個問題係到底我應唔應該搏一搏定去截住佢我去個店度拎返個件返香港整算

部機幾錢幾耐，會留英幾耐，整要幾耐幾錢

Ph315 係香港買，買咗8個月，會留英國到6月10號到，佢話一收到我話要整就會10日內整好，寄俾我嘅日子另計，最樂觀係頭尾寄去，寄返黎用5至6日，跟住佢整要10日，合共15，16日。但我驚佢唔知點又拖好耐。

部機12,13000到 如果冇記錯

咁真係好撚尷尬，去買部用一個月再退左佢啦

點壞

點樣退左佢？ 退錢？

我都有部acer壞左 你個部又壞乜

不斷loop repair and diagnosing，我有諗過出去俾人整或者自己整但係咁樣會冇咗保養

屌，寄咗出去了，截唔到 求神拜佛佢係我走前俾到我

信少D連登仔
連登仔有被害妄想症

放心啦應該冇事嘅

acer 細細個就聽過佢名
當年1代u差d比佢粒i5 650伏到

寄之前影相留底
之後有咩問題找客服投訴